地盤佬黎講，邊個地方最有型？

香港代表

日本代表

中國代表

韓國代表

英國代表

美國代表

歡迎後加

日資血汗勞工黎

係窮啊，屌你個hi

正係知香港代表幾靚仔

陳山聰梗係靚仔啦

見到中國代表,笑到噴水

地盤狗沒有一個是無辜的

講嘢夠大聲

養家顧家既，個個都係真男人

阿姐多飯多汁唔該

1：19

唔知點解覺得香港同大陸會辛苦d 屌你其他國家行行企企食飯幾味咁 所以香港同大陸地盤佬仲笑得出真係幾有型

係窮丫

唉屌唔通喊撚住做咩

以前香港搭棚look最型
赤裸上身show肌肉加工褲工靴，空手上陣

火屬性地盤佬

日本仔地盤多人到仆街喎
又整齊 又乾淨
連d 機都立立令

香港不了

利申 香港工程狗

日本嗰啲咁撚型架咩